有冇人block左肥絲了

我

點解

成日放啲好撚長嘅圖

我‘扑’左肥絲了 為連仔除害

Show Blocked User - 肥絲大隻